貼自己電話靚靚Wallpaper

又真是幾靚，幾仁

139個

用安卓好毒

職哥..

我職仔…

我愛妍雨。

try again啦

嘩你有用Bēhance。

得啦，知你叻啦。

哇！有冇嚇親呢

x很美的圖唔會嘛到人。。。

嗰隻眼望吓望吓又幾想繼續望

係...#shyshyshy

我偷人電話

叫咩名

宇宙少女波罅。。。

好似露多靚啲。。。

joox

放左喺度冇用過

我都用緊Spotify，Spotify都有同大陸QQ交換股份，Apple Music就更加唔使多講啦…

總之就唔好鬥藍啦，反正冇人藍得過我用Spotify！

你電話就快冇電…我好不安…

有牙降我已經充滿晒電

牙龜？

求原圖

唔撚好相認

炒車死

香港人就係要反降

dllm食開肥西？

基妹比狗屌

你係狗

周圍辣火頭做乜撚

反降米反降 洗擇日

佢就係欣宜

prism show

貼你老母吧

想要原圖

我推春音あいらBB

高汁

Ching識貨

ching呢個好靚

blocked

記得第二季變左反派 勁型

我老婆好美

仲要超有氣質
真係唔明點解最後會輸咗俾美愛佢哋
明明冇嘢可以超越到極光騰躍

點樣搵呢類wallpaper?

gay

本丸？

想要原圖
之前save落一張但有碼

一次過有2個人跳到就貶值

係
小本丸勁可愛

我都係呢張！

係回憶啊屌

但係prizmmy 啲跳躍全部都好普通
係得美愛嗰個算係幾勁
但係未去到「傳奇」(?)
之後我真係喺度諗係咪人數越多
得分就越高

貶值
之後愈出愈多連跳 通貨膨脹
btw 呢套系列 反派特別有吸引力
印象中小旋都黑過 正

more

好正自己緊嘅？

第三季真係麻麻哋
套嘢真係唔錯 唔係兒童向 但係小朋友都啱睇
而且啲歌又好聽 10年前來講 劇情都算新穎(？)
小旋喺第一季係有黑化過
因為妒忌艾菈贏咗所以拎到晶瑩純白婚紗個皇冠
(大約係咁）
所以Mars 裏面得美音冇黑化過 心理質素超強

邊度搵

Ching 當年推邊個

prism live個ost純音樂幾好聽

因為第二季重點落咗套衫度
明明第一季都無話要著婚紗先跳到

真fans
太耐唔係好記得細節
第三季記得果個螺絲面包頭跳7連跳果集好深刻 燃燒生命嘅美

入嚟就係為咗睇呢張

咁即係如果艾菈着返神秘交響
小旋同美音着返純白婚紗同埋黑紗
已經可以打贏美愛佢哋？
Mars 本身已經氣場超強
再加上係大師姐加連續幾年係星光天后
美愛佢哋有咩可能出道冇耐就可以打贏佢哋

同你一樣

你係講緊灰色頭髮嗰個？
印象中佢好似唔係人嚟
同鈴音一樣都係神(我都唔係咁清楚因為我淨係係咁椅*睇過下）
呢套真心好鍾意
到而家都keep住有草prismstone
好多細個買唔到嘅 而家都已經得到手
連當年好搶手嘅艾菈trunk 都比我買到(冇以前咁難搵當然）
Btw 第三季好似佢係跳得最多跳躍

死支那人，返野味國啦臭雞

係呀 掛住溝仔 不務正業 變埋人地老母個樣勾佬

我係卡通派 無玩機 都成日見到好多二手石有人放 你卓面carousell 大把人放
係日本都有好多周邊 最近隻 pretty all friends 系列 拉番啲舊角炒冷飯

推

Omg 勁開心估唔到連登都有人留意星少近況
官方呢排又有出event
今次出嘅立牌超靚 除咗10周年(艾菈極光騰躍）之外我諗今次係最豪華

Carousell 係多 但IG更多
聽說上年香港又興返
但係好似半年之後就慢慢又少人返(?)

想要

個Netflix 係LIHKG嚟

有冇原圖
同埋樓主嗰嘅張都想要

呢個系列未見過 幾靚 睇下好 實好貴
可能係最近套星光樂園idol time 帶番個熱潮 唔知呢
causal fans 都係上網齋睇多 收藏都係得少少
連登相信好多fans 星少唔知 至少pripara都有討論

我都剩玩3ds 同上youtube睇人玩算
唔夠pop落街挑機

做咩用我老婆做wallpaper

用呢個wallpaper 黃啲

JOOX支那app

百度野 你on9啊 e到連登e架 完全係申請被人屌
重有條女真心唔得

中學用到依家，換咗電話都仲要特登喺佢個ig到碌勁耐去搵番呢幅圖(張圖2015年嘅)
From ig: darkbeautymag

你黑澤定町田呀？

黑澤

睇唔明添 張圖想表達啲咩

嗰件引戰波台狗唔洗理佢

張圖叫'The collector'，其實我都冇特別去睇明張圖，中學嗰陣純粹係一見到就覺得俾張圖吸咗入去，係其他圖冇嘅感覺，所以就一直用到依家""

你都有食 扮乜

驚唔驚俾人查?

我都係 不過冇cyberpunk 果句野

lock 機畫面

入咗去就出唔返嚟

你係咪戒緊用電話鋪癮

Pinterest 揾㗎

Ching有冇原圖

我個妹妹大人

巴打可唔可以PO原圖

入嚟就係為咗睇人po IU

樓主內心好得人驚

一個po block咗勁多人

都係呢到旅遊台借圖 好想去日本

冇人用全黑？ 覺得wallpaper同鈴聲一樣已經好老土

貼你全家吧

想要原圖🙇‍♂️

好靚 自己影？

同我一樣

Luda luda❤️❤️

你張wallpaper差少少wo

師兄有冇原圖

提醒自己要減肥

好心唔好咁撚毒啦

Twitter畫師， @bysau_ 。

叻啦，知你清高啦。

醒多張比你

好靚thx

威啦，知你勁啦。

支持

Search Keywords : Sakura + Produce 48 + 180510

(18年5月10日)

波波‥‥‥

Search Keywords : Jisoo + OLENS + Autumn

5反囉

#247。

做人要俾d主見，敢愛就要敢恨，唔好咁快就變心！

好靚女

Ok

小心角安凌晨上門找你去飲咖啡

正喎
自己影？

我用緊呢張相做wallpaper

終於有過正常

唔該晒你先巴打

巴打有冇呢張原圖???

咁你都驚你死9咗去啦
沖紅火燈你又唔驚？

peko

我冇換過
[img]

有冇原圖？

我去road trip 影加

好靚仔...

係呀，半年前影

哥

我都係認為wallpapaer係自己影既相有意義好多

自己影嘅

Search Keywords : Hyuna + CK + 200912

(20年9月12日)

菲林機

但用iPhone

［望梅止渴］好掛住日本啲祭典呀

post 內第一張圖， 再次多謝果個巴打share

我係絲

Hi

同擔拒否
Btw ching 有冇買佢啲周邊

22個負評真係好多國安

。

Thanks多謝埋上邊share原圖既巴打

張wallpaper無問題
但支那人就好撚大問題

有

想要圖

俾我J下（笑）

型撚到！隻figure 幾錢

買game嗰啲咩Edition送？

唔係喺逸東酒店入面影 覺得好靚

聽緊bohemian Rhapsody

比幾張pd48嘅靚相你

毒撚sor

樓主嗰幾張比唔到 有自拍有寫真相有專輯定照之類嗰啲
我一推櫻花二推惠元

支那仔

惠元嗰張應該係呢張 之前halloween嘅妝自拍
不過整gif條友處理過張相

鄉黑

真周一生推。

我都一樣

Want this🥲

Want this

iPhone

same

r哂頭

永續

貼返先

兒登仔見到韓妹，動漫人物例牌負評
舊時代嘅人、貓、政治圖就反射動作正評
根本無咩好分享

用韓國整容怪做wallpaper嘅

條dick一定好短

老婆

呢d子彈批評同埋時代偏見唔會傷到我。

橫眉冷對千Fool指，
俯首甘為wiz*one！

出黎隻抽

大勝

逼爆mon

想要原圖可否些牙

求其搵張靚啲嘅Bona得唔得

咁都搵到個五毛單機啦屌你老母

Les Trois Ages

我覺得隻眼幾special。。。

係一個叫Pinterest既app好多呢類wallpaper

push

理閪咩

再試

有無原圖

比狗望到即拉 犯國安法

有咩好dislike
早知唔post

碌到呢度 終於見到個真靚女

dislike多少唔重要，
重點在於，係呢Post到，你遇到幾多知音人。

鬼？

不解釋

借黎做lock screen thz

可唔可以分享

有冇得download 很想要

點解#4咁多負評，反而#67咁多正評？

又來雙重標準？

點睇#421？

以為樓主係twice防彈 點知係izone同figure

我Army + Wiz*one，戰法雙修。

識貨 防彈正

肥到要用1:1既mon 先睇到成個人

用支那移動

呢張最靚

發現越黎越多post係度有意無意輸入支國文化
拉加block

點睇#67？

鏞倉高校前駅

lm

冬冬…

巧令囡

ミリシタ

香港仲有邊度有機?

好人一世平安

做多左啦

iPhone max?

55

咁閃法會唔會好快壞

之前ig 搵到有個artist分享 再搵返個artist個website到down

Yes mom

權F

係木木啊

自己id名

呢張先係

LiSA姐

好毒

鎖機

解鎖

Ig係唔係唔可以直接down人哋嘅圖？有乜方法down

12 mini

想要原圖得唔得

想要原圖🥲

唔好意思呀 揾唔到呀
你睇吓呢兩張啱唔啱使

都好正

可能擺上黎博存在感

.

樓主放低晒啲圖先ok?

睇回覆#336、348、351、353、368。

Who are u 偷人相

呢張型

幾有意景喎
Btw條女咁瘦都咁大

你用web都有方法
但係搵個artist個webpage down

識食

請問有冇原圖

wallpaper喎
但呢個係lock screen

多謝